考取英文5**方法 大踢爆

入基道中學ok

可惜入唔到基道

聽講基道仔英文is the breast

實力係5**

好靚仔